Iroha: Muy bien Felicia,@¡contamos con que nos guíes!
Felicia: ¡Vamos!
Felicia: ¡Aplastémoslos así como, BAM!@¡BAJOOM! ¡BOOM!
Felicia: Ah, y eh... Gracias, Iroha.
Iroha: ¿Huh?
Felicia: Me salvaste de lastimarme a mi misma.
Felicia: Y además, no me convertí en una@persona peor de la que ya soy.
